Ahoj Michal ,
Jak se maš ?
Ja studuju moc .
Pondeli rano studuju cestina v 9:00 - 13:00 , potom večer jsem budu ješty studovat v 9:00 - 13:00 hodin , večer jsem budu divat se na televize ukol v 19:00 . čtvertek jsem budu studovat , do kina s Monkou .
Patek jsem budu studovat , dopoledne jsem budu budu spat potom jsem pojedu na vítet na hrad Karlštejn v 13:00 .
Nedeli rano jsem budu spat , potom jsem budu hrat na tenis .
Co jsi delal pristy tyden ?
Čau Mej se hezky .
Eva .
